ʃ雞lin d雞=？

Jackeline

lin/2（雞^2）+C